初一至四都返公司當更真好

唔使迫關迫火車返廣州

唔使食飯俾姨媽姑爹左問右問

幾日放工都可以自己一個人在家為所欲為

返工又有其他當更同事派利是 (利申 返技術工 非保安)

工作量又少，隨時R著腳等收工

百利而無一害

閱

好羨慕

技術工？
點技術法？
咪又係保安性質

一樣當更